何君堯講到而家都冇事

都冇人真係去告佢
新界西選民齋吹唔做

利申：新界東